[有圖慎入]呢條傻閪真係覺得自己好fashionable定點？

v面大眼條片嗰隻mk妹

樣衰你仲周圍貼？

無私奉獻 開心些牙
叫左你慎入